私家車炒上天悅邨行人路 兩人重傷倒地

天水圍天悅邨悅泰樓，今早9時18分，一輛豐田私家車疑失控衝上行人路，撞毀工地帳篷，衝向大廈地下單車位，將一名落樓買餸的女途人撞至重傷。私家車撞向大廈外牆停下，車上司機亦告受傷，事後獲救出躺在女傷者旁，救援人員到場將兩人送院治理，警方正展開調查。

現場消息指，肇事私家車原本停在50米外路邊，車上有兩夫婦，原本私家車由女方駕駛，但女司機停車離開現場後，男方坐上司機位踩油開車，先撞到前面一輛車輛車尾後，再失控剷上壆位撞倒一條燈柱，然後倒車再撞倒一條路牌，之後衝前直剷入行人路。據悉，男司機不良於行。

咁似自殺嘅喂

腳殘就唔撚好揸車啦 正撚樣

On99

又倒車又盛應該唔係